Nike presto撚請入(多圖)

請問大家點睇Nike presto X acronym 嗰三隻色
我就最鍾意olive

olive

全新都預5k-6k 仲要襯長褲先好睇

全新 連二手都買唔到

炒到上天

啲高筒波鞋襯長褲真係不了
我覺得襯啲5分sweatpants加legging
熱既唔加又得
個鞋型再出啲
純意見 勿插

討論presto 點知都係得acronym份 普通高筒presto冇人理

著緊triple black

著緊triple white，但已經殘晒。

真心覺得olive屌打其他色

Zippers pants 襯佢冇得輸
Cargo shorts 又得

好型